睇完麥佳亞賽後訪問後感

條友係咪輸到痴咗線
自己係咁重複losing is not acceptable，好似啲動漫入面輸到傻咗啲角色
又咩best team lost，大佬你哋入咗球12碼咋喎
同埋有你喺度點樣best team呀
又話咩第三唔係good season，呢個名次你哋fans都J咗喇，夠騎著好多隊喇喎
睇吓下年靠你揸旗可以排第幾

訪問嗰個唔chur你啲犯錯已經算係咁
仲deserve to win

有冇曼聯fans解下話
點解咁都可以做到隊長

焦點去晒佢老友fuck B費果度

魔性澎湃

best team
知唔知醜字點寫?

好best啦
得一隊英超入到四強

佢個線性思維就係
create夠多chances=deserve to win
咁不如睇數據定輸贏啦

樓主你pk了 曼狗好小氣的

多謝12曼 買左西維爾又贏錢去叫G

你啲隊友球球都省落人地龍門到

係，黎第一年就比佢做都幾撚on9

他只是個孩子

美欺就真係輸到傻喇
起碼都有D鬥心唔想輸

佢當咗自己踢巴塞曼城

你勁過佢多多聲

原來反曼真係弱智
做左3，4球單刀都唔叫best team lost

我做領隊一定俾連加特做隊長

蘇狗都唔識撈

其實有睇場波係明既
全場都不斷主攻
就算淨係數據踢門中龍個D都大幅領先對面好多
我諗佢地踢到50 60分鐘個陣應該真係冇諗過會輸

但屌你自己隊波唔爭氣
咁多機會把握唔到
然後條後防廢撚到2次傳中mark漏人中門大開
咁都唔輸就難啦

呢場波好明顯係戰術需要
蘇B知道啲球員好攰，俾佢哋放多一個星期假

呢個都係睇波嘅魅力所在
如果下下都係邊隊數據靚就贏邊隊咁其實冇乜意思

輸自己冇計
專心捉戰犯好過啦

做左3，4球單刀都唔入都叫best team

咪就係，為反而反。

怎樣才算擊敗暴連
1. 唔可以俾佢做3，4球單刀（唔入都計）

公道d傻鳩
做到波擺明係能力高d

我地曼聯best team forever

咁係咪輸？

四強出局（能力高d）

咁Best team lost 有咩問題？

兩個失波都輸中堅位，佢身為第一身價中堅，請問佢去左邊
第1球可以閃身避開傳球路線，推比後面個個自己搞，自己可以唔理

第2球自己左閘出波
佢又係唔mark人，自己向住底線追
身邊完全無對面進攻球員
中間漏比雲比同連路夫應付
身為中堅係咁樣做防守架咩

入波能力唔係能力？

勸你成場波睇一次先好過係到死頂

我哋曼聯的確係世一球隊喎

我就勸你贏咗波先好伸個龜頭出嚟

笑鳩你睇傻撚睇完個比數懶熟場波咁出黎死頂

好過你捱夜睇垃圾隊踢垃圾

咁多球單刀都唔入，你都叫佢best team

做訪問講感受都要批鬥

佢自己都有講FA cup 踢得唔好

今場覺得比較好但就輸左

麥龜講野正正經經唔明有咩好笑

係best team就入左啦

利申:曼迷

有踢場波 公道啲講句
獌係踢得幾柒

先唔講左閘隻威廉士加埋福狗有幾廢 搞到淨係攻到右邊
前場主要都係靠插水

原來真係冇睇就伸個龜頭出黎

靠插水會有四 五球單刀
車狗又出黎獻醜

打拳咪計點數囉
但被tko另計

ching有睇曼連高能力演出，好威

2個打4個都予取予攜
點deserve win

隊隊未上力 得曼聯上力？？
得曼聯復賽？？

best
adjective
UK /best/ US /best/

A1
of the highest quality, or being the most suitable, pleasing, or effective type of thing or person:

咪就係似d動漫角色先夠痴線夠魔性

點best team法

曼迷笑小花做隊長無聲出，而家呢啲先係魔性呀

做球迷做到要解話，睇波真係辛苦

聽佢咁講應該以為自己贏硬
而家接受唔到

唔好咁公道好喎
唔係無得嬲嬲

好出奇？

曼迷都話自己足球代表啦

咩係足球？曼聯話你聽咩係足球

上至隊長 下至球迷都係咁有氣焰

我十分鐘開始睇 幾時有3、4球單刀？

曼狗都幾好食
睇場波都要拎黎打j

輸就輸嫁啦7頭

單刀四五球唔入都可以拎黎打飛機

獌迷果然魔性

你係你老母西入面睇?
福 馬 greenwood一人一球都三球啦
連登就係多你呢d傻鳩
弱智既仲大大聲同人講自己十分鐘開始睇

好嬲咁wo

自己講完成場靠插水
駁唔到我句插水何來幾球單刀
跟住又spin去咩打飛機
車狗真係好似唔識字弱智仔咁
人地講a你地又講b

柒撚完又一句好嬲咁wo

單刀4， 5 球唔入 （仲輸9 埋）
另外一隊條防線守到你4，5球單刀 （另外入到你2球）

邊隊先似best team

一隊條防線守到你4，5球單刀

係真心on9定cls
你知唔知自己講緊咩
單刀又點防線守

一隊條防線守到你4，5球單刀

反曼質素低撚到似小朋友唔識波咁

第一句咪話撚左獌狗踢得柒屌
你要幫自己兜就圍住點幫隊垃圾隊解釋點樣唔柒
咪撚話我spin喎

無人想解

on撚9
提出幾句單刀唔係打飛機
係笑鳩緊你句成場靠插水呀
弱智車狗仲未知講緊咩

唔好嬲豬
以後單刀計半球 好唔好

不如你講下點靠插水可以有幾球單刀先
真心想聽車迷高見

靠十二碼

攻勢幾好咪又係輸
咁都有得J

佢做空難代表就得

人地個keeper企位好咪守哂你d單刀囉
有好keeper唔係best team呀？唔通防守穿窿果隊係best team

曼有冇代表我就唔知啦
死車狗咒人咒到自己契哥肝癌死就真係死得其所

曼狗折墮到要j單刀次數

Keeper神救又點樣 ‘全隊’防守啊
仲要咁撚大聲 原來真弱智

你獌全隊守得好好？

單刀你班垃圾獌都唔構成威脅咪唔撚講

其他隊會拎出黎講 但你班垃圾波插水威脅仲大過單刀啦屌 4424皇者獌有邊個唔識

駁完條傻鳩咩成場冇攻勢靠插水
又比人屈到咩有單刀都打飛機
反曼真係玩撚曬

駁唔撚到？
點樣‘全隊’防線守單刀啫

西維爾一球單刀都無照贏

單刀都唔構成威脅
車狗已經死頂都思覺失調
好心柒左就收口啦

喂咪撚spin走喎 你地識入單刀咩 仲要拎單刀出黎威
明明插水威脅仲大

見到你上鋼我就開心

輸就輸啦屌你老母
我屌你老母呀而家

入到單刀咩你地

你車狗單刀都吹到冇威脅邊夠你講啊

單刀唔入都可以J
咁史達寧門前飛機可以J成世

12碼聯

好撚弱智
單刀唔入咪你廢同對面個龍勁囉
咁咪唔係你隊波best囉
跌咗落地獄仲要挪咋沙

好撚心你啦
起鳩人底講埋d咁嘅仆街說話
你班獌朋友又要割你蓆架喇

你老母中肺炎生到你弱智咁？
紅字就好勁啊

講緊你場波呀垃圾 咪撚spin走啦

做到單刀都唔係best team
唔通靠對面失誤先係？

沖完出黎柒夠未
肯縮返入狗竇未

又開眼界
車狗新金句：單刀唔算威脅

講事實有好多機會把握唔到=J單刀
班狗閪咁撚弱智真係要生滋狗先生到出黎

入到未呀屌 仲要J單刀

單刀原來計入波？

單刀唔係威脅
係你d傻鳩車迷柒住出黎仲覺得自己有道理啫

唔入既單刀有咩威脅呀

屌你老母屌你老母

你地班垃圾啲單刀唔入點威脅人地呀
縮返入狗竇啦

即係一個中場做到幾球killing pass都唔計踢得好
究竟反曼有冇撚腦

傻鳩全家肺炎死啦

Miss單刀都best 咁沙拿應該係世一

計埋上場打哥本哈根兩場加埋三十幾射入得兩球12m，擺明前面把握力有問題

我屌你老母呀

單刀唔入代表你班友質素差
一個唔入就可以話個人廢，幾個都唔入仲叫自己做best team咁撚無恥

所以車狗08年入到巴塞禁區比人拉跌都唔算威脅到疤狗架
你地又未射得入

成條防線執柒左佢啦

快手繼續大紅字啦
唔用死全家

成場波踢得咁肉酸
辛祖睇完仲會想嚟？

又話計team，又淨係講中場"killing pass"

前場走位唔計架？
原來真係弱智

你阿哥都入土為安啦
好心出少句聲
係咪想佢係地獄都不得安寧

最撚重要果樣射術唔計架？

答左先啦
走位計唔計啊
邊個正係講中場？又柒一獲

咁咪踢得好好囉 好到輸咁解

搵個戰鬥力高少少既反曼得唔得
個個講野都好似弱智logic有問題咁
一時又單刀唔算威脅
一時又睇左全場都見唔到單刀

低質到
獌迷質素
你同你死鬼老豆老母灰交未呀

12碼都算單刀嘅
咁都有球入

大把比賽一隊踢得好過對面都輸
有咩咁出奇

原來真係阿哥死鳩左

得架喇，傳到接到三四球單刀就叫best team，你防守柒射波柒就唔駛睇吖嘛
呢度大把人見識到咩叫厚顏無恥架喇

原來老豆老母真係死左

一個又話成場得插水
一個又話有三四球單刀
唔知你地邊個先係球盲

我老豆老母就健在
多謝關心
你就黑紙白字寫明你地阿哥死柒左
哎喲係咪好撚傷心啊
生癌冇錢醫

你係#yup

再嘈下季插水插撚死你

蜀中無大將

On9 09呀
果種公應黑哨都要拎出黎講 柒唔柒呀
人人都係12碼聯咩

仲有咪撚spin走啦 話緊你地今場踢得柒呀 肯認未呀

你話死就死咩
感冒菌上腦？

Spin乜撚？咪問你做到三四球單刀點樣唔係best team
係你條車狗話單刀唔係威脅啫
你logic真係震驚足球界

隻獌狗
喂曼迷捉返佢走啦 唔好比佢喺到發癲
好羞家呀

陰公感冒都攞出黎講
你阿哥肝癌係十八層地獄等緊你啊

其實我一直都覺佢智商偏低

能力淨係計creating chances？
唔洗計finishing架？

你老母比我屌到高潮

成場波柒90分鐘 得3 4個威脅仲要冇入
最後仲想插水搏12碼追和
肉酸都咁 都可以話best team

三四球單刀唔入點樣係best team

我話你班垃圾波單刀都唔撚會入咪唔係威脅
我上面有講其他隊我唔會咁講喎 盲撚左？
呢家係針對你隊垃圾波呀 吹呀

陰公 膠po都比你拎出黎講
同埋唔係肝癌 閱讀理解都唔識
你死鬼老豆老母死得早 感冒菌上腦冇人救你？

d獌狗好嬲

死左就收嗲啦
仲要出黎話比全世界知你傻鳩阿哥點死

我地12碼聯唔會輸架

做波既能力係高d
入波唔計
希望下年歐霸用做波黎計分 唔洗入

針對咁西利咁我地曼迷一定會好嬲

喂隻柒頭獌呢

咁既後防 BEST TEAM ?

點呀 認廢未

曼聯唔止fans on9 球員都咁on9

澳門狗惡撚到

一分鐘唔覆=好嬲/驚左你/你贏左
連登仔

其實曼聯都幾慘
班主係吸血鬼
CEO唔識波
教練無名氣無能力
再睇下個隊長，成個傻仔咁

同支共一樣 係對手搬石頭閘自己對腳

縮返入狗竇未 又唔夠人講 又要死撐

你柒撚左就潛啦
捧隊波又輸 個人講野又柒
好彩你老豆老母死得早 見到你咁撚肉酸真係激撚死
仲要係度死撐

唔好咁多幻想啦屌
驚你走左去 我冇得撚你咋傻鳩

你條傻鳩單刀都講得出唔算威脅已經冇討論價值啦
咁大聲9up仲好份你係道理咁
車狗真係真痴線

好嬲好嬲 我曼英超第三黎

拉低曬皇者獌迷啲質素

阿哥死左都唔敢認真係好笑

我話獌聯既單刀呀

係咪盲撚左呀

你阿婆比我屌到high翻天 係棺材復活

嬲撚死

以為自己識起底好撚威
好撚低質呀

你唔撚好走呀 我會撚到你1001

快D補頒返D獎比最聯先公道
finished 3rd trophy
most chances created trophy
best team trophy

你話咩就咩
有冇威脅都騎住垃圾車

快啲講黎聽下你地獌聯既單刀有幾威 可以做到best team啦屌

我屌你太婆

屌 講緊你地對西維爾呀
咪撚spin

認廢未 垃圾

大家咁話啦
你死夠一對 你死哂全族添呀
講下就死 唔比人好返既 on9仔
真係感冒菌上腦呀？

9up=撚人
連登車狗

知你嬲豬啦
一時又真一時又膠post
好叻啊係連登幫肝癌哥出返淡氣

一分鐘唔覆
係咪驚左

咁你講黎聽下 你地四五球單刀都唔入有咩咁勁可以做best team

唔夠講又話人9up

係

驚你個傻閪走左 咁我咪冇傻仔玩

認知領域入面真係未聽過單刀唔算威脅
你可以當嬴左

都話話撚緊係你地獌聯既單刀
上埋紅色比你睇都睇唔到
色盲？

大家咁話啦 講黎講去個幾句
係真係假你都係低質架啦
學你話齋 好叻呀 上連登幫獌出返啖氣
我係獌高層真係封你做澳門宣傳大使

一分鐘啦 去左灰交？

獌迷表示琴晚成條後防除咗雲比之外個個都好鬼廢 福又發緊夢 馬屎眼嗰幾球對面龍門出迎靚單刀把握唔到 So9唔撚識換人 對面已經踢得唔好 咁都輸抵撚死

死阿哥死到唔敢認
講真你出少句聲咪算
仲要頂落去

嬲到

Losing is not acceptable at this club

喂

肯認廢未 垃圾

其實你講乜影響唔到你場波輸撚左既事實
唔知你係度死撐d咩

3-4個單刀唔入靠12碼破蛋都好意思話best team

人地閪維爾入2粒 把握力高過你獌聯咁叫乜？ best of the best？

玩到精神分裂
一時冇死阿哥 一時又嬲到仆街
到底係邊個撚邊個呢

好撚肉酸呀獌狗
肉酸師

我場波輸真係慘過你死阿哥

點撚樣呀 盲架 覆錯人呀

肯認廢未呀垃圾

best team
人唔笑狗都好似個icon咁吠

好撚低質 有冇第句
隊波踢到碌柒咁就潛啦

屌你獌狗
以為幾好戰鬥力

唔敢覆咪講聲認廢囉

全日肉酸一定係你死阿哥都唔敢認

死左阿哥就落地獄陪佢啦

成日叫人執骨執灰
原來你真係執過
唔怪得咁熟

我輩孤雛（垃圾）

今季唔計猁鏝既話，就係我獌冠軍，只係頭兩隊表現太癲

唔濕你條傻鳩=駁唔到/驚左你

55 你話點咪點囉
你死鬼老豆老母d灰我沖緊水飲
好好飲
你唔好唔認佢地死左啦 因為你唔認就係肉酸
笑死

唔夠講就縮返入老母閪啦澳門狗

單刀唔入正常人諗只會係攻方柒
得獌狗咁勁咁都諗到勁
根本單刀唔入就係前鋒柒多過龍神救
同十二碼一樣
處理得好龍冇得救
救到多數前鋒把握力差
獌狗笑morata笑咁耐而家單刀唔入又係勁了

咁睇黎你落地獄都有經驗喎
睇你講野真係好撚中學雞feel 呀
升高中未呀

點呀答到我單刀四五球唔入有幾勁做best team未

柒左啦 返狗竇好嬲好嬲啦

你真心應該照下鏡睇下你而家食相有幾撚肉酸...講真 無獌狗手足幫你口都知咩料啦

條友講波唔夠人講就講其他嘢
九唔撚搭八

輸到傻7左，低質到

屌我同佢講波 佢又唔夠講

我輩孤雛(垃圾) 輸波就咪撚出黎攞彩 縮返入狗竇到啦 又唔夠講

條友唔夠講而家應該去左起底打緊稿睇下有咩講

明明淨係講琴晚場波
條友乜7都攞出嚟up

獌迷質素咁撚低

真啊 輸咗咪輸咗有咩大不了 咁我獌而家係踢得唔好輸 可唔可以唔好肉酸影衰獌迷